熱門po有幾個都係tbb既垃圾劇 究竟個班戇鳩既要求係幾撚低

一黎啲垃圾劇本對白尷尬到聽都唔想聽
二黎cctbb更加唔應該睇

真係唔明睇既人個腦係乜撚野事 ，大撚把其他好野睇

child登低質都唔係第一日嘅事

推比班戇鳩睇到

越黎越多

熱門是篩選過的，不是真的熱門

咪就係 屌 咁撚垃圾都好睇介要話好撚好睇 成班on9

cctvb請人開post
好耐之前有人講過